在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

只要我們一息尚存，自由的子民便不會向暴政低頭。
心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌。

推

知道自己做到嘅野唔多，只希望可以俾到少少精神支持大家

估唔到係自創歌...有料到

好聽

多謝樓主😭😭

好好聽😭

自推一下

幫樓主推

又幾正

睡前一推

push

😭

好聽 推

呢位歌手個名之前我有見過,睇名以為係偶像派歌手
點知原來咁高質
幫手推

多謝支持，偶像派唔到，實力也不夠

幾好聽

好好聽！！多謝手足

想問下樓主係咪淨係會擺首歌喺Youtube?
會唔會擺上其他streaming 平台?

過一個星期左右應該可以上到Spotify, KKBOX等平台

如果上咗可唔可以喺到講聲?
驚到時唔記得去down

雖然streaming app播一次可以回饋俾歌手嘅錢唔多

但係幫得一啲得一啲

最多喺streaming app幫你播爆佢

我會記得提醒謝謝支持

聽到intro喊咗

輕輕一推

推！好好聽呀 多謝手足

Pishhhhh

好正

Push jor sin

好聽！加油

We want freedom, and freedom is what we will get

DAY TRADE OPTION 有冇限制?

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

Tui

勁

感謝巴打

勁到可以出碟

誇張咗誇張咗

推 有料啊

幫手推一推！
好奇問下，係咪算係英倫搖滾風？

我覺得唔太算

好聽
推

借個位 會員標籤功能

lm等spotify

自推多一下